有邊隻股短炒ok?

新手上路
各位推介咩股玩

KODK

Nio

Cpe

Tsla

有無港股短炒好介紹

夜媽媽唔好講港股

tsla
一晚上落點玩都得

抽螞蟻可能有得炒下
其他可以唔洗理
攞去做定期都賺得仲多

驚樓主玩到心臟病發